state of decay 2 爆機一問

我清哂所有 plague hearta 都爆唔到機，點解
我有用無線電查有冇，佢都話無哂